---
title: Logo e palette della squadra
date: 2021-03-08
bigimg: [{src: "/img/triangle.jpg"}]
---

La nostra squadra ha collaboato per realizzare il nostro logo che trovate qui sotto allegato.

Our team worked together to make our logo that you can find here attached.

Unser Team hat zusammengearbeitet, um unser Logo zu erstellen. Mann kann hier es sehen.


{{< gviewer 14ARAXIGxLKdIa3z1EhRf0ew-0F9g67y0>}}

{{< gviewer 13TKIVHYIpB5f_meCOM7n5wNh_0vyp9uT>}}
